動漫《K-on》預測BNO平權，涉違反港版國安法！

K-on

英國

國

民

海外

護照

平

權

......

K-on

高質到不行

Trump呢

勾結外國勢力

Kon就係高質

曾經的神作

還不夠你來

雖遠必誅

Q.E.D.

你媽確診了

這是什麼意思？

你媽死了，靈車漂移，墳頭尬舞

仲以為邊位動物台絲打
睇清楚啲個名
原來係你，又悶到玩膠

樓豬究竟睇咗幾多次K-ON!!
先留意到

遲d改名你就認不出我啦

我抄的

你媽死了，靈車漂移，墳頭蹦迪

做咩偷我 idea

佢k-0n之鬼

大陸人係咁上下

動物台的事，能算偷麼？

你不是大陸人嗎？你涉嫌違反國安法

秋山澪好黃
條底褲

熱門

勁！

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

好黃，條底褲

哭能左，又霸左一個熱門，要輸了

又比你諗到

佢兩個好黃啊

條底褲

最黃動漫人物

條底褲

證明完畢

厲害了，俺不懂英文吶

為動物台爭光

cctai班拉拉師潛曬水唔夠膽入黎

咁都俾你發現到
人哋靠呢啲搵錢

屌

on9

天使

違反港版國安法

Jm9

你媽死了靈車漂移

想強國禁Kon ？

你屋企？